今日中国打大豆戰輸咗俾美國，不過有一樣嘢係點都唔會輸！

打飛機

論打飛機，美國點夠中國玩